體重下降,驚有癌症

係咪睇返普通醫生先

有d病痛